哥帥冬窗目標曝光！又是摩佬棄將...

據英國媒體披露，曼城主教練哥迪奧拿敲定了冬季收購的第一目標：修咸頓的英格蘭左閘班納特。

《太陽報》、《每日郵報》等英媒報導，哥迪奧拿想在一月份引進一名左閘，來填補文迪受傷的空白。其實，28歲的班納特是哥迪奧拿一直想要的人，夏天時，哥迪奧拿在班納特和文迪之間選擇了後者，但上個月文迪膝蓋重傷，預計要休養到明年四月份，基本上告別了今季大部分比賽，這讓曼城左閘位置出現了空缺。

目前，哥迪奧拿啟用英格蘭中場戴夫客串左閘，巴西新援丹尼洛也可打左路，但隨著賽季多線展開，曼城還是有左閘收購的需求的。「我們將會看看，是否能在一月份增加新球員，」哥迪奧拿說，「我們現在的問題是文迪受傷了。」

班納特出道於車路士，是2012年歐聯冠軍成員，2014年夏天，時任藍軍教練摩連奴將打不上比賽的班納特租借給修咸頓，又在2015年冬窗將他賣給了聖徒。離開藍軍後，班納特發展腳步堅實，如今是英超戰鬥力出色的左閘之一。

《每日郵報》稱，如果哥迪奧拿一月份提出邀請，班納特本人是願意投奔曼城的，他目前和聖徒的合約到2021年才到期，但如果曼城出價合適，修咸頓方面也樂意套現。

又買閘

冇乜閘咋，佢一次放哂d前朝左右閘

daddy唔賣垃圾

系

系 左右閘加埋得4個好少

有撚 左閘MENDY 右閘丹尼路WALKER
邊撚度有4個呀 屌你老母

前朝果幾個唔係廢就老退哂放走好正常

仲有丹尼路

上面咪計左丹尼路囉 邊撚度有4個啊屌你

買球證咪得囉

蓋巴 想問你係咪熟澳門個邊 有d嘢想問
tg

我過2日又去

佢SSP熟啲

d賤種狗最鍾意老屈

唔洗蓋巴咁好口，叫佢瀨屎蓋得啦

收爺啦25B

係 佢變成波台過街老鼠

蓋狗都得

無限金錢

佢可能想講大夫
但大夫呢幾場防守真係麻麻
進攻又做埋d簡單野

牙蓋淪落到狗

戴夫防中黎 就係入左mendy 先要客串打閘

不嬲叫佢死返膠登